Захаров Владислав Олегович / КІТ-321а

Лабораторна робота №7. Функції

Завдання:
    Переробити програми, що були розроблені під час виконання лабораторних робіт з тем "Масиви" та "Цикли" таким чином, щоб використовувалися фунції для обчислення результату.